食西蘭花，你地食唔食埋樹幹？

我從來都唔食，好核突

食
唔食

1

2

3

用嚟炒飯

4

+1

掉左會唔會太浪費

唔鍾意食

切片一齊炒

+2

呢條先好味喎

用黎練雕花

+3

最中意食

好核突

嚿野好難食

呢碌野成棵最好食你唔食

批皮食

+4

食左十幾年 食親都唔知佢冇左個幹原來 完全唔發現

西蘭花既 食呀

其他菜 出街同人食飯多左 呢啲位幾難食都食

你同食橙唔知有橙皮一樣咁on9

最鐘意食幹

食埋唔好晒

最好食你就唔食

而家先知原來有人唔食架

莖呀嘛？ 知唔知咩叫樹幹

由細到大都係叫西蘭花做樹
食樹

個個叫樹幹咩

第一次見人叫西蘭花做樹

果條正野黎
切左出面層皮用黎炒野都唔知幾正

正解

仲會吉喺碗絲苗白飯上面
可以變森林

西蘭花有呢舊野既咩

樓主你唔好同我講，你冇批皮成條𡁻呀

馛係叫做樹

切段滾湯或打邊爐應該唔錯

淨係睇標題都笑死樹

食西蘭樹？

same
由細到大都係咁
媽: 黎 食咪啲樹
我: 好好好好好

食樹都有得相認

我都會好好好好好

樹幹

成功需樹幹

有次食過西蘭花咬開超多蟲
依家唔敢食

但係食西蘭花係蟲先最野味